[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2280)

派me

。

皇家蘇斯達 屌你老母快

-2c

貝狗上

差兩個

7.5b

幫9c 集氣!!
我-1

快

差三個

8.5重燃希望

-1c 快手

c雅calling

2:3內定

快刷角入波啦皇so, 想出局呀?

皇狗比多2c絕殺貝狗

未入得切3.5b又入

2.5大 cashed

重家蘇斯達幫幫手

支持

齊cashed

大波cashed

Cashed 貝晉

貝迪c幫手刷c

刷角阿屌

咁快 岩岩買 半場cashed得

Dllm停角？

刷角入波
唔刷點入

角大手足ifc見

即派定完場先有

7.5 8.5都開 唔該！

貝迪c 貝迪c c雅cccc

下盤得半格 貝晉全格

上個po有手足買愛2.5s 都話大硬

-1!!!!!!!!

-1 -2都要

皇家蘇斯達！給力

屌你呀 永不放棄

4.5b 都照追 愛G繼續入

巴塞果場3.5大先得1.45 係咪準備nba

2球12碼

比多角嚟啦

刷未呀屌輸都唔刷

8.5 ifc

屌9.5b 898

皇狗比多個!!!!

有冇絕殺 屌你老母！

咪鳩

絕殺不了
角球👌🏻

連c雅呢 屌

正氣得唔得 1cccccc

完場吧大家都 cash

比多兩C我

最少比多1c

皇家蘇斯達 屌你全家 冇角又出局

今日咁撚多半大

1角呀屌你老母
我唔想做一角超人呀屌

Allin 疤了

上盤拎番一半 下盤贏半格 晉級收晒

有既

連c 雅！ 屌你訓著左？

c c c c c c c

鳩鳩興興

8888888888888888888888888888

888888

有了

8c

黎多個啦屌

-1

召喚多一次 -1屌

和波 7.5B 派我!

達陣了

8c cashed!!!

cashed！

多謝各位ching

比多兩C

丁丁丁丁我齊數 幫各位叫

貝狗

8.5 屌

Cashed

好彩 7.5手足收錢

原來今日係半大日
識買了

差一個

立即完場！

等埋貝盤

比多一個

幫8.5 集氣!!!!

ok

9.5 8.5

7.5 gel
幫手足叫多兩c

ok50k

貝狗！

屌你老母中伏區

好

開埋8.5 大家開心

幫手足開埋8.5b

刷刷刷 入入入

貝狗快晉級

8.5 屌你老母！ 3:2未

幫手足叫8.5b

角球gogogo

7.5cashed
8.5 加油!!!

疤無理由唔開埋半大

比角呀屌你老母

8.5快開

好彩皇so肯刷 買埋你晉級g持你

我想你入

8.5plz

無加時呀ching

我屌你老母射去邊

沒時間 一角快

8.5PLZ

1.57

補時夠做啦

貝迪斯晉收

又豬角細

好齊心 大家都角大

刷刷刷入入入 開波啦屌

我知牙 搏下牙

8.5 ching add oil

我都係

幫手足叫爆8.5

屌你老母依家先紅有撚用

8.5呀屌！！！

紅多幾個

貝RC

絕殺呢

仆街貝狗

換人行出去dum波鐘比人紅左

完場先紅牌

9.5b快！

RC都係C ,當1C計啦

俾多2角

我無買皇so盤, 見佢地幫手刷c都小注gchi佢地晉級

屌你老母補番足鐘呀

臨尾紅有咩用

咁撚樣紅 笑左

加時加幾耐

rc 就刷角啦屌

想劇本絕殺？

如果唔係黑哨 皇蘇晉肯定cashed

貝狗頂

嘈乜鳩，快啲開波

屌補幾耐時呀

個教練紅?

-，-

角阿

加埋YC未fatfat

貝狗唔好玩野

比多一C

補5分

2角呀廢物

角

練心

成班綠衫好9

角阿屌

1C 真可愛 1C

屌你老母開波啦

閪杯練心

皇so整多球啦

貝狗拖 垃圾

皇so刷角入波啦

-1 慘死

9.5c生食海膽 快

最後一分鐘再見

8.5C直播打飛機

88

貝頂住

貝迪c頂撚住

9.5C最播顏射自己

咁委屈？

Nooooooooooo!!!!!

crushed

真係7-8c完

9999999999999999999

gaol

LM

快 直播

lm

9c 好波

goal!!!

8.5 9.5手足ifc見

9c?

-1 pls

多謝皇so

哇屌

10 pls

9c 好波屌你老母

9C 派我

2:2 ft

Yes

絕殺角

ez

我幫你

好波8.5 ching

屌你老母臭閪

好彩 又執少少

終於收錢8.5😍

8.5手足好波

補5分鐘裁判俾紅用左兩分鐘

貝狗終於頂撚住...11個打11個都已經平安鐘 RC左直頭練心

tg

巴狗 讓和啦屌

屌你老母 皇蘇2串1 crushed

咪走數

大奇蹟日 完場前1c

嚇撚死

屌你老母死黑哨

Thx巴打

4串1差場角大 屌你老母收少皮鳩幾

今日d角咁正氣既

皇蘇最後一分鐘都係咁落底算係咁

有無人組隊跳樓？

屌 iknowthatfeel bro 2條過關 斷皇蘇

屌佢老母呀 2:2輸半

和波客晉 攻到最後一分一秒

屌你老母 玩角咁撚刺激

幫大家屌左成晚角 派我未

Now -2k

絕殺角球 嗌咗

4:30個場唔撚洗買

手賤買咗角細 而家好撚想4

好爽

屌 如果皇蘇贏盤實派 唉屌 愛之爆埋 就pk

半細練心

說好的7.5 8.6

9.5細咪中 好似我咁on9有即場角唔玩就輸到要跳樓

好抑鬱 每晚提自己角細比狗玩 硬係抵唔住頸去入角細

冇補飛咩？

豬豬你7.5又唔入big

屌你老母 愛之 頂住產盤 巴狗-2

唉 我7.5細都入 要驗腦

點補 9.5大

我on9 點先戒到角細

愛G 4.5b x Bar half b

唔通補8.5大咩 角好撚難補 好易輸多注

All in咗巴半主 唔中真係報紙見

All in一次包你戒到

屌你 愛G原來半場2個12m

半主1.3寧願唔好買

3串1 先斷皇蘇
巴狗-2 1.58加油

呢樣真

我補咗8.5大

難啊 本身想入完7.5細就補6.5大 跟住就...

有無維拉next goal

又唔係既 巴狗輸2:1 一定要真軍

買細又要頂
買大齊數收錢 幾開心
睇岩開大先買
覺得細咪避
我係咁賭
大波大角

不了

大 未完場都仲有機
細一爆就絕望

唉 呢幾晚係咁jump角細 我已經灰到咩都無心機

集氣維拉盤

Ching識波 我有

9.5s 8.5b
但正路都唔補 開唔中個膽冇玩過
我自己唔中意補飛

一齊做有錢仔

Jump咗幾十k喇 都係戒唔到角細

屌你老母巴狗 愛之 上呀

最記得最兩日場澳職
60分鐘5連c
買細點頂呀

大角係好開心
但點講呢 無果樣野落注個心就好無安全感

巴狗-3
3串1中 條過關都唔洗輸 上呀

Jump到傻啦 角細盃開晒大就jump

睇黎 買盤應該都唔會買上盤
上盤一開波就輸緊

有無西盃link?

得翻即場愛賓大細 ng

屌你老母 巴狗-2 開到 聽日allin 阿得

鐘意叫多過頂
心態唔同 買細一開波就收緊錢

買左半和

巴狗個陣想殺人

買盤我先最燈 跟親啲channel買炒硬

入未呀 3:0唔該

訓先
希望各位手足贏多啲

我都訓教 聽日番工

但而家角細真係比狗買 場場大角 一係即場大買就連角
輸幾十k都繼續角細 真係唔知點好

希望半主開到

訓前整多口愛滋ng

好似半大咁 9點半到愛之果場 全半大

所以叫好過頂

秒爆角 秒nba 好撚爽嫁

巴塞3.5細派錢

我成日唔識搵位入角大 有無咩方法？

入波未呀屌你老母 想訓教

係咪半場後先買好啲

巴半大 針

買即場角一定會睇live 利申 係未都角大啦

不過大戰果d 攻勢多 戰陣 都會影響嫁

一蚊不買角球細 歡迎加入角大黨 半1全2機率少過補時爆2c

澳職 半場冇乜角 下半買大包無死
除左老鼠 柏g

上黎一齊屌角大 岩岩個場買左400 8.5b 屌到有絕殺角 心情幾撚爽

不過都係果句真係要戒角細
角真係好難買

句子如果刪減400 會好d

聽日澳職再屌
仲多人

多謝大家聽我喺度呻

從來冇買過細角

400我大注黎🤧體諒下

屌你老母 蘇9後備既
仲係0:0 想死

400姐師兄 又唔係話4皮
100仲同你咁夜賭咩

屌...

利雲特成隊係後面
半細全細高水

我未上黎一齊屌之前 買十場角輸九場 聽日見 訓先

唔洗講幾多 蠃就得啦

不過日頭推post快過火箭 好難搵到你地

冇即場 cls 巴塞落後緊 都唔開 咩心態
祖記又唔開

70分鐘入大波了

想贏要介角 有時係咁追角大 又唔刷 追角細又係咁爆 輸死人會

Sorry 我新黎 原諒我 以後識做

24小時都係呢d人嫁啦 夜晚仲留守係到 都係個d

有波賭自然出現啦

屌你老母入未

依到其中一個

場場賭 又追 ....

買盤我仲淆

入球小了

呢個咪我

360 tt直播 冇delay 巴狗

仆街 到我訓唔著！

買大細 一定易過其他我覺得

半主未...all in咗

戶口有冇連銀行

即場大？

有

因為 唔係大！就細！

利申只買大

照計有

高清 可惜冇即場

連銀行先會針得勁

有無人要集氣

我...

買左4.5小 不過想博下下隊維拉 但睇盤似賓贏1球

唔好提

手足們 維拉ng 有冇人上船

好多時半場買細

集咩呀ching

精神d啦屌！

巴狗0:0。。

手足呢個月針得勁？

想跟 不過得番1.31

0:0 想精神下

半0全456

兩邊都似樣

疤狗 入一粒就晉 慢慢玩

比d掙扎

半4全4

差唔多日日角細 日日都jump

6倍no goal中派1個100
另外點補飛好

呢排場場都大。。 siu4

what

唔得啦 忍唔住啦 入左維拉ng 早買早享受 遲買平幾舊

咪啦屌 咁狗賤

我硬係覺得角球好難捉摸，我少買角球

85分鐘買主客ng

Cut左佢啦 一係自己撞爆個銀行轉帳pw
要落馬會先解到 輸少好撚多

自從cut左之後，成日唔想落街去馬會入錢，就會就住就住黎賭，唔會意氣用事allin

所以咪話想戒角細..

維 換入前峰

巴塞上力未

呢啲賠率, 感覺似冇柒頭

維拉 我買左你ng

愛滋個場 買邊隊ng補飛好

真心 賭波唔好長期買同一樣野 同埋唔好係咁追 識補飛 依世都有得賭唔好心急

角大隨時半場可以收錢
角細要頂全場
傻鳩先買角細

Pps

已cut here
要贏 500都上到10k
要輸 比100k你都輸
黑起上黎 真係

為追數all in心態最易出事
好彩就話比你追到
但慣左呢種心態會針到仆街

點解唔長買一樣野？
Btw我一輸就心急想追

請繼續屌醒

維拉果場2:2係咪要加時

巴狗gg vidal 傷了

巴唔會穿盤

係

屌你 買單雙啦

補就補晒2邊啦 55波緊

巴半主未

美斯差d

係呀，黑起上黎輸哂馬會d錢，你又見到派錢波(你以為)，就會心雄轉帳，最後緊係輸埋，黑開有條路呀嘛

gg

3:1

cashed

話說你地見到同一時間好多即場你地會點？
淨係揀一兩場玩？

巴2個機會miss

無事

屌 補唔切

即場最易輸錢 完

開波前你買10.5角細 佢刷1角你又追11.5角細 刷2角又追12.5角細 佢爆到13角你咪變傻仔 追唔係問題但你要識睇盤 不過角球玩十年都未識睇 相反大細你一場波你估真係場場都567+咩，追細無咁易炒同埋追細要隔兩個盤先追

買左疤塞讓球和 驗一驗先

主-2 1.58

唔會場場賭 你睇得幾多場

巴塞 3球 一個波位

邊個話維拉下隊

好運小小都3:0 慘

唔應該場場賭

我又好少開賽前買
不過隔兩個盤追又真

我好似4.幾
純粹真係賭運
估唔到疤so9 布斯基斯都唔出住

聽日澳假主隊單邊大角
買定角大都得 未驚過

買左巴塞-2依家準備去急症室驗腦

巴半主已死

咁驗咩 我-3球 仲要1.58
屌你老母想死

無錯 買盤最fair(hkjc黎講 )
馬會抽水個百分比最少，所以一定要逼你買200以上
唔係馬會為唔到條數

不過注碼都要控制
成日爆咗就縮注
往往縮注中

....唔好

疤1-0

半主goal

點解你覺得巴會炒利

1:0

welcome

半大-1

唔好好似佢場無限金錢咁200 400 800 1600咁追 追到你窮 萬一黑起上黎買角細 好似皇馬22角咁，你追到幾錢先回到本

20

冇盤買 輸緊2:1
巴上2季前場 試過連續4 5場567
搏下
利申 冇大注到
9買

屌你老母nba

好球

半大只需

迪比利梅開2度

所以都諗緊點追好 平注都會蝕水

維拉真係笑話

咪爆我3.5

唔使驗住

唔洗跳樓喇

丹比利

推
平注一定輸
平注贏都唔會贏得多 頂盡買件衫 食個飯

改名啦 勁過你

買讓球和點頂全場

推3口？

我改名你會唔認得我

研究下點買先大注買 賭都要交學費除非你有賭運

愛G入多粒

刷你老母皇蘇
斷我6k過關
死仆街
唔斷 就收20k
依家200都唔知有冇得收

卡塔 14.5b終於派

貝迪斯

開波前有手足話
買親都輸 佢今場都買左維拉cls

咪教壞人屌你 平注起碼唔會輸好多

15.5s終於派

好波喎

對面入/疤OG

例如而家半場4c 如果半場入左9.5角大 之後到60 70分鐘仲係4c 係咪可以收皮等下場 定追6.5角大

屌你老闆比狗屌 黑哨到笑

平注點贏錢 認真
10場 要贏7場 先贏到小小.. 仲要唔係場場足水

屌你老母！

多謝大家陪我呻

瞓先祝贏

澳假見

巴狗 456

平注買翻2倍

大家目標係狗會

聽日屠狗會

日頭 波post好多癲佬

全日半大

不過都要睇下個比數 如果炒左5粒 你都唔會追角啦

7x6半大都肥死

巴狗456啦屌 想訓教

Thx完全明白

差d 3:0 帽子

都係個句賭得多就會明

絕殺啦維拉

完場了

都3:1絕黎做乜

場場都角大

換埋蘇9入嚟456

今日錯過哂啲半大全大角大波

2.5b 收錢 仆街 亞盃輸多過贏 賭返呢d一場追返有凸

今日都好賭 上盤大波角大

巴30訓得

3-0

早抖拿子

jump炸左

炸

我啱啱瞓醒,就出門口

去邊

食早餐

1.58

jump 好凍

夠晒正氣

美斯好波

我-2 1.63

Me too

巴不嬲正氣

曼城+巴塞 =正氣

3.5細

巴塞20射 gdluck

jump

臨尾爆

盃賽都唔留力

屌你丹比利洗唔洗咁勁

嬴盤咪算

就頂到 就完

角細頂到

細波先岩

3.5s頂到賴屎

奇蹟生還

最尾有球好彩中柱

事前飛 中2輸半 圍番得1.4倍

今晚D波全部半一起跳點賭

唔記得尋晚買左咩
係咪一定要等11點先會知

我有冇記錯 巴菜唔係3.5大低水咩？

好似1.5,細2.55

得1.45，仲要開唔到

冇走地3.5俾狗買

沙地咁廢

澳假點玩好

格流開-3 仲要冇盤

收到風美假3月好似有得玩

盤不了
玩大細波

大ball 咁撚低水你玩埋佢

今晚d盤深到咁 點玩

全上盤

阿德一定得
買西悉請驗腦

召喚@周瑜字公瑾
留低你既tg

或者我留

Same road

狗會幾時買到波阿 我要買阿德阿

沙地

12點後

澳職又準備角大？

買咗盤，半場入2.5b

輸L晒

過關4X1斷佢
撳屌喎

阿德

3.5b

西悉尼=大波大角正氣隊

本爐志在
打擊賣料狗🙊
絕不收費
賭無必贏
切勿屙煙
心態好
賭品好
運就好

齊羊！

轉左1.93主 1.91客

1.89了
屌落得咁快

阿德得返1.89

馬會一開盤.阿德落飛落得咁快..CLS

啊德落到1.89了

2019 阿德

阿德一定得

你個名

Lm

彪蛇有咩心水

今朝2.06個陣買左

暫未有

岩岩比牙仔祝福完
睇路 會照出
晏啲

一陣一定有好多人買阿德

呢場世紀重心要早少少呼籲
阿德100%波
記得有幾多買幾多

屌你老母 澳洲一鳩買半大唔撚諗

澳職

水手都識反底
仲有100%？

買左阿德 但總覺得西悉會反彈 上場都差少少贏珀斯

同大船對= 羊

禽日個位貝迪仔半大的ching 開始派未?

澳假呢排好似係落飛 然後開波前回飛就贏

贏錢就係咁簡單

角球超人 世紀輕心串

澳假又派錢 阿德點輸？

All in 悉尼啦 2019仲買阿徳

你係咪睇錯左FC悉尼

真飛以示支持
阿德一定得

$50 一埸 必中

有意tg

0:0

我俾 500
要獨家料

暫時係憂慮阿德啞火唔識入波

1:1

還我血汗錢 包包半大

10:10tim呀

慘死冇計

西流la

Ok tg $400 okay 了

閘住你啞火
半場5粒

半場客其他

2019 一定得

大波算，理得佢得唔得

有冇11.5B同路？

召喚巴打 @周瑜字公瑾
留低你既tg

比800我

呢場入球雙數點睇？

入球單 大陰燭喎

巴塞得個半大開到

個post 咁靜既
針晒定點

琴晚條7串21比沙特搞死

要西流了

因為冇嘢好傾妟啲嗰場 個個都知點買 2019...

依家先2點......

今場真係玩大細
莊家都冇信心
睇運了

西sick gel

澳假sir: 入球5 6 7

咁冇了
睇黎呢場要棄買

有無人賭nba既e到

冇大變數既呢埸跟大船

我想買,但冇得買

小星星召喚

咩事

角大點睇

半場細 咪入大 呀婆都識買

Well
Let’s do it

9.5b 穩
半場角細就買
買唔到就算

好緊張..等開波

仲係1.89

依然力度太弱

笑左 第一次睇呢張

3點半會出陣容 睇下d飛點先
今場應該10k 阿得 推一推佢

我西必勝

阿德實得聯

大奶奶

應該係鬼妹正

Gun

等多10分鍾就知劇本

留d錢即場補飛算

一條都唔中就介賭

大注神

好危

但yy巴係客主

笑一心

feel到阿得又要落飛了

半場買9.5b 角大
買唔到就算

企硬1.89係咩玩法

咁你介得

今場12c

唔係既
有d 運就開到

半場3c，全場12c

除非開左12c
否則倒錢落海
相信一定會開12c

悉尼

主客 客主

我Gchi 你 買客主

343

感覺西流要反底了

1.87 now

有咩高見

禁屌攻擊型

Allin 阿德了

西流了

巴打識貨

禁屌型

屌你角球初盤開11.5B真係俾狗買

穿窿型
要阿德了

2019仲阿德

西流想禁屌

要阿德
阿 德 一 定 得

角大 全大？

我屌你老母，碧活特 Blackwood 正選 唔撚係呀 條撚樣唔會迫搶 攞波回後 禁機飛機 樣樣齊

澳假買賽前角球真係要驗腦

柯in左阿德

巴打好走

角球超碼都10粒啦

但係咪得出9b先買？穩陣d?

決定心靈投注要阿德一定得

角球賭即場好過啦

澳職半大

有得諗
心靈上支持下你

今場一開波就刷

ching sick ball

要反底了

角大 半大全大了

1.82

兩隊都底，邊個反先

西悉定阿德 反底呢

1.80喎

西悉尼嗰兩個首發事項全部買紅牌先

你唔係買主咩
又引人買阿德

轉頭可能回返

隊左8000。

半和贈好友

阿德盤有勢

西流愈回愈愛

多謝彪哥又1指引

阿德 強陣

出三注
半主
半大
西流FG

半大全大?

等走地高水阿德盤先

啊德落到

留名等睇

2.05 對 1.80
呢啲倍率10次有8次都開1.80個邊
但我每次都會買2.05

西悉半主/ 第一球

凱利指數
彪析大陰燭
皆利好阿德盤

一齊阿德

已ALL IN 一定得

今次呢?

都係買主
準備驗腦

good

之前個tiffanytoto唔係好撚勁 推左幾廿百口架咩？
死撚左？

阿德極大船 睇路
要左悉尼

買西流既又係懶獨特?

大船照開

一出左陣即卡落到1.80飛
好彩今朝高水買左阿德

@ky 角大點睇

買主fg
入左之後買客ng

西悉 4個 99年 同上場貓叫一樣

澳假大船必沉

阿得減1啦

全年重心 120倍抵玩

大佬彪真係算唔話得
自己分析完 無私係度分享晒比人

大把又鐘意睇人輸錢 又賣料 又左燈又燈

懶獨特

3,5大

買下盤既點解要同錢鬥氣

原版係惰獨特呀

陰陽彪係我偶像

後悔了 針

Ching今場要咩

馬會
易勝有啟示

係澳門

角細啦 逢星期五角細日

西流仲有邊個識入波

而家狗會係咪無得睇澳假

365角盤初係11.5

一場買幾多注

求

馬會cashed

買10蚊支持下

又係你

贏咪買 贏硬

拎左卡未魔人

主同客都俾你買哂

冇拎 唔入馬場

發覺自己比人針 係時候改名

1個鐘後就會成堆人叫賤種德

阿德100%放心

痴線11.5 等開場算

中左2次伏 信埋今次

你又買客主

上盤狂魔yy

波膽 3:2/2:3

Thanks for support
by game theory,
always cooperate

1.78

補飛 200蚊有乜所謂

啊德落飛落到

理想係9.5b
10.5b 都要考慮下
11.5b

阿德落飛
1.78

1.78 直屌客W仲好

2019年 就係要買阿德

$50 呀德rc

1650之前一定2.10 1.75

都末去到0.66/0.63，7水幾上年開始係咁引伏

澳假買回飛果隊？

睇個陣西悉完全唔開胃

西悉入到榜首3粒

澳假一個字
鬼

西流傷咁多人 迫住轉陣 仲要出後生仔

得得

咩apps黎

大船

阿德今次得唔得？

唔得

一定得

下盤閪悉係咪送錢

係阿德咁易買馬會神早汁左啦

收到

熊軍rip \|/

半大有無人要

收到風阿得一定得

錯post

行區間差唔多到底了
比盡你272要回

留錢今晚咁多正氣波買

例如呢

巴打....
希望追得返條數
呢排真係夾多左

啊德半客穩陣

半和

西流100%

半主

輸

呢場買 半大

西流反左底啦 番主場仲唔456 咩

買阿德

西流gel得未

西流fg

拜仁 布拉加 波圖 賓菲加 丹保殊

西流換左新仔踢

深盤

西流殘陣1

差d!!!

今場會和

西悉尼流浪者

放心買客了

西禁屌

Var?

開左波未？

1.5

唔似半大到

買大細最好
可以睇人驗腦

搵你驗腦有冇優惠？

19.5入？

西流屌打

10.5

驗一送一

西流禁屌

打錯
應該說是10.5角入？

睇定d先..澳假下半場等幾倍高水仲好

屌打對家入

半大已死

客屌打

有無LIN?

閪流入爆呀德

0-0super

半主 主fg 主盤

0:0 ft

等高水9.5B 入唔到就唔賭角！

1c

一舖蛇去左邊

睇戰績呢2隊都係打下半場同9.5B角

又黎半1全11

半3全15

半1全2

半8 全9

西流西流 閪水長流

入11球

0:1

01

0:1 阿德

0-1

德GOALLLL

2019 了

半大有機會

屌

勁

客主

Goal!

又針

半大阿唔該

半大究竟洗唔洗針

阿德！！

劇本 準備2:1

阿德易撚到

買左西悉又針了

買西流驗腦未

啊德易撚到

0-1完場thx

唔得啦忍唔到口啦
2019點會仲有人買西流

上盤gel嘅同時唔好唔記得補飛
垃圾澳假次次劇本波

驗腦

西流今場最少都和
上盤建議補一補飛

下場啦

澳職 邊隊入先邊隊輸

呀德

洗撚補咩 輕鬆456

你完場先講呀笨柒

阿德作客獲獲分勝負

刷角未

半場0:5 派新post2-10 100

客咁大船
開阿德莊會唔會輸死

咁快gel ?睇嚟可以買西流ng

而家澳假禁屌果隊輸 CLS

西流

3.5s

輕鬆半大

收工 準備去馬會收錢 阿德100000%

咁多人懶獨特買西流

和plz

追番1:1好易姐

3.5B,阿德盤兩注輸曬機會好細掛

係咪啲人唔記得咗上場4-3

會呀 馬會會執粒

2:1?

2

差啲0-2

咪玩啦 西流呢隊波
3-1都可以俾人反杯
就知條後防幾咁性感
阿德追ng追到完場

2c
等半場買

西流快反cup

Draw plx

Gchi

2.75小怒㩒平安鐘

笑死一買西ng 即比人goal

阿德似樣

但柏芝都失3粒

算吧啦

唉

同我琴日2:1個陣買維拉一樣

西流撚講吓嘢啦
一陣實反cup ga wor

贏緊喎 唉咩

買左客主 cup

你唉咩

西流班防守 真係笑死人

2c開12.5 中位數有無咁硬淨

佢想講 唉 又贏

0:5未

sh

星巴呢場買左咩?

掛住行街乜撚都無買

goodwin 好撚勁
係阿德哂曬

係...仲可以補飛嘅

阿德一定德 追ng追到完場

敗走番黎。。

希望仲係到 秒goal結果係0-1完場，好多場都係咁

呀德ng

入未?

半大未????

下場

半場345 唔該

快半大啦 啊德半場中出啦

上盤gel頭 落定馬會等收錢

asw3.5s

6分鐘輸fg

0-1比賽，可以唔洗睇

我

啊德半場中出456

半場345 屌你老母阿得

上盤gel

1001

快d刷角啦

1002

1003

1004

345

x